🌫🚬🐋無吃煙五年 吃返生bb會唔會變智障b

🌫🚬🐋想吃了

我知你無仔屌你性饑渴好痛苦 但你可唔可以收皮

臭雞
唔怪得把口咁撚臭